我決定退出LOL呢隻垃圾GAME

場場都有垃圾隊友
D隊友又成日掛網斷線
玩上路就下路崩 玩ADC 隻上路就送
明明我都成日單殺對面 但係佢地又唔爭氣
根本就唔公平 我咁認真玩 點燈又唔退
一個人送 其他4個都唔洗玩
明明5打5 變到4打5
心已灰
有冇巴打有同感

轉戰暴雪啦

一早退左啦 on9game

之前玩過一排 但係冇fd

轉左新版直情冇玩跌左落白金都唔想搏鑽框

廢物樓主

你唔打隻game 都要話比我地知？

想叫醒其他巴打

係 特別遇著d垃圾隊友

關我撚事

垃圾

垃圾樓主

樓主係邊位

這是台服
完

Dota歡迎你

LOL都打唔掂樓主係咪殘廢

有冇教學

點解唔上路tp 去下路殺下路果2個

好行唔送

悶game 啲英又成日重製 郁啲又改
撚有咁多時間睇佢改d乜 又要重新適應
迫撚死休閒玩家 仆街最近改撚左隻札克 改到唔知似乜 on99

垃圾驚

咁都要多謝你呢啲玩家繼續支持嘅

唔會每場都係咁
輸總有藉口
你矛頭永遠指向隊友你永遠都爬唔到上去
你隊友廢既同時對面都係差唔多廢（代打另計
自己參透下

唔玩都要攞住支mic同人宣佈

銅牌有時係咁 加油啦
再唔係雙排會好D

係一個付出同回報唔成正比既遊戲 你勁都冇用 因為要睇隊友 你要升rank就要付出好多時間 搞到好似返工咁 你會開心咩？ 依d叫娛樂咩？ 有時追求依d野都係為左威 咁點解唔實實際際去搵錢拍拖 威比個班毒撚睇？

呢位巴打咩牌位

打機都講天份
邊個話付出同回報會成正比

中學玩左2年幾
發覺愈玩愈悶
但電腦設備問題玩唔到其他game
以前鍾意玩中路上路carry 位
開始轉玩sup 唔洗點用腦 ge 位
去到依家只係一日玩一兩場隨機單中當輕鬆下算
利申:之前玩到白金1

台狗質素係咁上下

其實真係唔明有咩好玩 巴打有冇打開FPS

HOTS真係輸在少人玩

最低賤物種

用賓周頭一打五啦

Sorry，係4打6

唉唷唷 carry唔到就退出

Lol比狗玩

有 不過都少

樓主CSGO銀條

玩cso, war thunder

WFC

你有冇認錯人 我csgo冇打積分

樓主食左芝士漢堡未

冇出金鐘

話事

巴打你銅?

冇玩過LOL 話佢係垃圾GAME: 冇玩過你講乜都得
好少玩LOL 話佢係垃圾GAME: 銅牌仔梗係唔好玩
玩好耐LOL 話佢係垃圾GAME: 好行唔送 WFC 垃圾 玩唔掂

玩玩下就識
利申啱啱脫離新手期 有興趣可以一齊玩

客家人點玩

Faker點閃q

就怪你 無法一神帶四坑

屌你老母唔撚識打rank？

又多外掛

Wac

早兩日都del左game
順風場隊友亂玩俾人逆轉

有時寧願輸少少 起碼隊友會認真D

一個carry全隊

傻仔先咁認真玩
場場d隊友閪撚到隻狗咁
垃圾驚

傻仔
打機求輕鬆仲要辛撚苦carry人

五個分身先後上鑽

隊友問題？

faker: 銅牌場我一場都唔會輸

其實韓服ac係咪一定要買 之前跟過教學都整唔到

+1

五個fd一齊玩好開心喎

你地未經歴過銀牌地獄係唔會明，我銅牌都仲可以CARRY到。上左銀牌對面又多代打，一係自己隊友腦衝送頭。我MAIN AD，玩汎多，SUPPORT經常無啦啦上前打比人捉返轉頭，我汎前期打線點贏，等我有裝再打會死咁，結果我裝備去到中期人地已經後期。

ELO HELL你就用D前期勁既英
仲玩vayne呢d食裝既
elo hell班on9仔通常見第二條路早期俾人打爆就開始亂鳩黎

咁你真係好廢
我幫人係銅5連贏37場上金 最後佢請我食韓燒我屌你老母 慘過血汗工廠

CSGO

點未經歷過呀 大部分人第一次打完頭十場都係銅或銀架啦，打低分局就預左要carry哂全隊架啦，諗下點樣勁d好過啦

wac

未係

升唔到牌就話隻驚辣殺
有冇諗過係自己廢

言論自由

咪係

咁係你好運，我有運時都試過十幾場剩係輸一場，唔通我又叫勁咩，我自己知自己事，我暫時的極限都係金牌左右，但唔似你會見低就踩

只能說你實力係得咁多

利申: 金牌，見過三路全輸jg一個carry起

勁

本人main support lulu 珍娜 索拉卡 娜米 比下盾保後排唔洗太多技術躺著贏

鑽3
有時真係唔好賴隻game 我玩cs go廢又賴啲人開掛咩 自己咩料自己知啦

講真
成日話自己點勁點勁
跟住又賴隊友廢哂氣
十個金銀銅 十個都講同一句話
3季水鑽 路過

我都試過，大家金牌一啖啖就唔好講到自己好勁

鑽三串銀牌刷存在感好叻啊，人地大師精英咪又係笑返你轉頭！

又係鑽石以為自己好勁，花時間學下中文啦，我幾時話自己勁？

+ me duo

巴打唔好同呢d人嘈
佢地未落過低分地獄點會明

呢輪玩smite
就算係sea都唔toxic

大師ad表示高rank 都有低能仔 已半棄game

冇玩呢隻辣殺驚好耐啦

小學雞同班台仔先玩

呢句你就唔岩 你估個個天才一打rank 直上鑽咩 一樣由銀金慢慢打上去 利申s2 600分 宜家大師

利申 s2白金elo s3-s7都鑽

一路好走 頭也不回

果種滿足感你係唔會明

打十場都冇一場 明明嬴緊d隊友都要送返出去
完場仲俾對面?

台狗打機好撚冇品
贏又串 輸又串
呢家間唔中on game打一場
就係為左屌柒台狗
冇一個台狗係無辜

係 成日都檢佢地

西瓜ching隻死神咁勁都要退出

呢句應該早五年前講

呢隻game應該係嘈交率最高既game
起碼台服係

Wawa

希望樓主唔好走

近排玩 暴雪英霸 2.0 , 佢送 20 隻英

玩左陣 係唔錯喎 唔駛諗買咩 items , 仲係 focus 加點

who asshole cares ?

全盛時期 1on1 打贏大師
打贏過過30個鑽石
白金都有十幾個

我本人最高排位係金牌2
算啦

其實咩叫未落過低分埸 所有人都係由低打起架啦
你咩實力咪咩牌位囉 喱隻驚就係咁簡單 冇實力上到去自然會跌返落黎 金銀銅都咁多藉口做乜 我s2尾打落銅2到而家鑽3 一季升一個牌夠資格講嘢未

其實好想問下
有咩英雄或者邊條路 可以carry 起成隊
本身main坦 但係發覺 我玩啲英雄 好食隊友
老老實實輸得好唔低 想試下轉玩其他類型
有咩好推介？

勝負差 正18 一到0分再輸即跌區？

有運好威? 俾個獎你好冇

落過銅5先講野啦
又斷線又內哄又送頭 你咁撚樣都贏到我就服你啦

你應該未試過玩左17分鐘比人gg成隊2個頭,仲要2個都係自己單殺既
當然呢場係最極端
仲有其他3個0/x/0,打野農到完場,路西恩帶巨人勇氣輔助將自己下路打爆等等
利申 已轉戰PS4 雷撚死全家

鑽打金銀銅 肥左1打3 無問題. 1-2lv 已經殺人 只要識打線正常trade 血 幫下隊友snowball 爆多d 塔 上白金其實好基本 利申鑽3 廢J

垃圾GAME，運氣重要過實力，D 斷線掛機狗，BLOCK一排又出返黎雷

最ON9係永遠斷線都係自己隊友，順風又斷逆風又中離掛機

台服無大師菁英不如唔好玩

利申:銅牌已棄

台服玩家：輸左 隊友問題
完全唔諗下自己點解會輸/carry唔到
隊友中離另計

利申：菁英

學識玩死神同賓周頭未?做咩退出...

唔係隻GAME垃圾 係你唔識玩姐
DOPA韓服鑽3 71勝5敗93%勝率 根本無隊友唔正常既問題 基本上你只要有超過你自己個區既實力一定會打得好輕鬆

唔好成日諗隊友可以做到D咩 諗下你可以為團隊做到D咩 咁你就進步啦

講真 無天份真係唔好害人又害埋自己 支持你退GAME

覺得而家愈黎愈重視團隊 但台服

係你眼中個撚個升到牌都係好運都係-6
你升唔到就係你唔好彩隊友垃圾個個troll

笑撚死

再話事

又嚟玩得叻先可以評隻game
美斯斯朗先有資格講波

sor9ly 我真係試過特登200蚊買個新ac 輸曬頭10落銅4 幾日上銀 仲要跳區 係勁就勁 係廢就廢 男人老狗認左佢有幾難

支持
3年前已經退左
但班friend仲玩緊 都唔知有咩咁好玩

講咁多比個鑽石ac你你估你真係keep到牌唔跌 笑死人咩

只可以同你講

打LOL不論NG定RANK

只要你唔係最撚Carry果個 果局就會輸

千其咪撚諗住指意啲台狗Carry你 佢地唔撚送頭識守下塔你已經要還神

你前期比JG gank線死一次 啲台仔識做啲咩？咪就係Ping鳩你 屌你廢 交左Flash都死etc.

到你慢慢開始滾到雪球 後期直接一個撚鳩對面三個

啲濕鳩台仔咪唔會咁撚多爹 但好撚搞笑 Carry完佢地都夠膽死完場講句「要不是我前期幫一幫上路...」呢啲咁嘅說話 講撚到自己好似好撚比面好盡力 玩JG 1/9/1呢啲戰績好心就收皮咪撚咁多爹啦

利申 打LOL從來只講NICE 加油等等鼓勵性說話 見到台仔想開嘴直接黑名單

wac ar

連輸中 有咩要注意

你撞到呢啲人又贏到再講啦 直接帶傳送鬼步1lv衝去送喎
見識過地獄 你就明銅銀場係講運 實力都只係其次
利申：銅5打上銀

台伏

講到其他牌冇咁嘅人 得啦乜撚都講運 你地卡係低牌位個d全撚部都係唔好彩 個個菁英實力

繼續圍爐打飛機啦

打個機都咁認真

一早冇玩啦
正一垃圾game
無論你殺得多定做肥料都俾人屌

比人屌係D人低質 同隻驚好似冇乜關係

有好多人不願面對
諗下自己點可以咁撚誇張落到銅先再講
我打過3 4個ac由頭10 銀牌3-5開始 咪一樣上到
通常銅牌個堆 明知自己有問題都照賴鳩人
仲理直氣壯話人-6
-6就上到去 咁都幾撚-6
你又幾唔好運wor

邊有場場都有戇鳩仔
雖然間唔時總係有啲台狗on99送頭/連唔到線/鍾意嘈
但十場有3/4場囉最多

樓主係咪場場冇人斷冇人送都贏到先？

Was

秒之

W

A

S

就係佢不停轉先好玩 休閒類玩家去玩aram或ng，佢依家又會出下碎片送skin，大部份英雄重做都幾有趣。

Btw樓主，搵人duo囉，起碼少個人玩野先啦。有時玩呢隻game太salty太try hard真係會忘記左本身既樂趣，我建議所有人一半時間搵幾個friend休閒玩下，仲有heart爬ranked先每日入一兩場試試

我上季銅3上銀2，195場勝率55%，起碼60%係因為各種on9隊友，包括掛機，送頭，走場同對面有代打
你話我唔會雷咩，絕對唔係，比例上唔會係最多囉
我亦自問冇能力一打五
點解team game要我做到一打五？根源問題係一來配對系統廢，二來懶理代打
我試過條友親口認左代打cap曬圖report都吿唔入已死心

我見證住有條友帶鬼步傳送去送頭 佢送足兩季都未比人封

WAWA

睇完個post就知點解台服咁低質 乜都有得賴？
試過落銅4，7日上銀2
亦試過有人開波就送頭，結果佢送極都追唔上我殺人既速度
利申已冇玩，個個小朋友都唔肯面對自己既錯

乜撚玩得叻先可以評隻game 冇人唔比你評 但事實真係冇果個實力先爬唔到上去 怪東怪西冇用

所以我都爬唔到

呢個真 只能講呢2季既adc已經無乜機場carry成team人
無力感好重

廢人咪繼續揾上唔到鑽既藉口囉

WAS

有無外國巴miss 左之前NA/EUW 轉tw ser 個event 今年grad唔知點好 個ac玩左6-7年好多skin 有感情 唔通真係要玩日ser ?
有無garena riot員工可以提議下

閱

Come overwatch

WAC

我試過好多次兩條路崩左
但係未崩果條路果個carry番上黎
你覺得自己好撚勁既就打上路中路carry啦
打下路好易俾隻sup玩殘
一個好戰一個穩農就實岀事
就算你贏到差主堡未爆，你都可以俾人一波收你皮
另外有人講得岩，成日重做英雄真係好辛苦
我岩岩練左阿祈爾，有預感又會改

was

秒你

同理，對面都有可能有垃圾隊友

秒

玩csgo囉 利申csgo大鷹 未玩過lol

wa

想講唔好將升唔到rank推晒去人地到 冇錯一定會有啲場你係救唔到 每個人都試過 好似明明順風有條撚樣死左次就話食飯掛機 但冇可能每場都係咁 反省下自己有咩可以做得更好下場比心機繼續打總會上到 只係識賴其實真係冇用 雷友邊個冇撞過姐 利申鑽4 main緊最比狗打既ad

有 剛剛打完 遇上送頭中路廢柴jg
嬲到我

洗唔洗我教？

最慘係廢戈條友係你個fd

有motion sickness，你估嗰個都好似你咁勁咩

20
不投就放推

你們這樣玩就輸定了 by:2/10/2 AD

玩dota啦

由連續3季都得白金開始就已經開始放棄

利申今季打完頭十場見到銀一就已經冇再玩過

我相信有實力一定上到去

係 D台狗係咁

個fd借左個銅牌ac比我打左幾場
當你實力超晒班既時候 根本無隊友問題 就算有都carry到佢地 你估下faker dopa有無卡銅牌呢個問題
利申鑽2

我好肯定怪隊友既人一定鑽石都未撚上過 我無惡意 大家對遊戲理解唔同

玩Vayne carry 全隊啦

練carry英啦
Zed, ahri, master yi依堆

升唔到rank係到怪隊友
自己唔識carry？ 咁就係你廢啦
升唔到rank就唔玩
咁你咪走囉睇死你無一隻game玩得長

呢d英唔係一個打哂的
無人頂傷無人CC唔通自己一個衝入去打哂咩
教人打機

我又唔係faker dopa 你做乜鳩